[香港早抖 ver. 4.0] 似如常 跳樓如常 跳海如常

似如常 跳樓如常 跳海如常 浸爛晒啲屍
無懷疑 佢不懷疑 半裸 當係無事
看頭條 每天頭條 自殺如潮 發現案超標
奴隸 別再反抗 否則會變不見

似如常 被打如常 被斬如常 勾結警鄉黑
非故意 佢非故意 咬甩 咗隻左耳
無尋仇 佢非尋仇 純粹自衞 針對後生仔
奴隸 你要醒覺 香港會變不見

推